有無人做緊lush？interview 有咩要留意

想sd CV
聽講interview 好難 有無ching 解答下
唔該

要 一定要著晒西裝
皮鞋要反光